其實年青人，係咪已經唔使再讀書同搵工

個個都去做youtuber好過打工, 賺硬咁款

以前有傳銷洗你腦，會員搵幾廿萬一個月，令你覺得打工好似好on9咁

而家唔洗喇，個個被班KOL間接洗腦，未搵工果班就好似十萬未開頭 ; 做緊野果d好似有大靠山咁，炒左唔撚驚就去做youtuber

呢個年代真係美好，人人youtube講兩句就搵到食，讀咁多書做乜? jobsdb果d執左佢啦

似係你比youtube洗腦多d

點會呀，我見個個都話做youtuber。
有工無工都話youtuber好搵喎

你老母就美好

有好多朋友會問我

喂

Brain 啊

車志健? 乜水嚟, 呢排成日見佢賣廣告...

有樣有波有閪就係賺硬

自從我拍左youtube 已經買左樓
我就是成功既例子

咁點解你唔做
做youtuber 唔出名自然無錢
出名叫做搵到食但又俾你班連登仔批評到一文不值
少啲心理質素都唔得
啲女豬就話噁心
啲女正又話想屌

淨係要承受呢啲攻擊都抵人發

都係嗰句 你想做聽都可以
無人阻你

屌我以為係講政治野

係你思想低賤 認為打份牛工做人奴隸先係唯一出路姐